{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072978?place[place_type]=GID&place[gid]=1072978&place[latitude]=34.9645523444&place[longitude]=126.1359305054&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘도라도리조트"
    },
    "text": "エルドラドリゾートは多島海の大小の島々がいっぱいのところに位置する夢のようなリゾート地です。 ここでは自然と一つになる快適な客室と美しい甑島の景観を鑑賞することができます。 入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。 フロントデスクは午前1時まで運営され、人数の追加費用は13歳以上の1人当たり30,000ウォンです。 寝具の追加費用は1セット当たり20,000ウォンであり、調理のための基本道具も備えています。 ペットの同伴入室は不可であり、禁煙が適用されています。 朝食は平日は07:00~09:40まで、土曜日と日曜日は08:00から提供され、週末の宿泊者にはディナーバイキングが提供されます。 インフィニティプールは9月と10月に運営され、海水セラピーは土曜日と日曜日の午前に運営されます。 バーベキュー場は中断されていた冬季シーズンには1月21日から再運営されます。 様々な客室の種類があり、最小2人から最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルドラドリゾートのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "エルドラドリゾートのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "お部屋に追加の人数がいる場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "13歳以上の追加の人数については1人当たり30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の寝具をリクエストする場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具の料金は1セット当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の朝食は07:00~09:40まで提供され、土曜日と日曜日は08:00から提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末に宿泊するとディナーバイキングは提供されますか？",
            "answer": "週末の宿泊者にはディナーバイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールは何月から何月まで運営されますか？",
            "answer": "インフィニティプールは9月と10月に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ再開されますか？",
            "answer": "バーベキュー場は冬季シーズンの中断後、1月21日から再開されます。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室には最大8人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 363
    }
}